Update 15/09/2018

- update combobox nilai


Update 12/08/2018

- Fitur broadcast telegram sudah berfungsi


Update 02/08/2018

- Menu download raport sudah berfungsi


Update 30/07/2018

- Input Galeri

- Pembaruan Database

- Login guru : 123 pass : 123456

- Login admin : 138 pass : 123456


Update 28/07/2018

- Setting menu sesuai jabatan

- Edit text area menggunakan summernote

- Raport belum, Integrasi dengan Telegram belum


Update 27/07/2018

- Input Siswa Kelas

- Input Input Nilai

- Pembaruan Database


Update 24/07/2018

- Halaman Lihat dan Edit Profil

- Halaman Input Pelajaran Kelas

- Halaman Jadwal Kelas

- Halaman Input Informasi

- Halaman Profil Sekolah

- Pembaruan Database


Update 19/07/2018

- Halaman master Data Pelajaran sudah berfungsi

- Halaman master Data Kelas sudah berfungsi

- Halaman master Data Karyawan sudah berfungsi

- Halaman master Data Siswa sudah berfungsi

- Halaman master Data List sudah berfungsi

- Pembaruan database


Update 14/07/2018

- Halaman admin sudah terintegrasi dengan database

- menu maping wali kelas